最近五毛/分化/mon post狗/網軍好嚴重

今日比較明顯的感受係
熱門勁多快閃行動post, 區區報捷
中午LIHKG lag到仆街
仲係咁出 502

但「叔一燒」一出
成個網順晒
但熱門好快比網軍攻陷

如果寫個bot
Drop低晒啲五毛 分化 mon post 狗
佢地一開post就回覆提大家

好唔好？

我知道大家都有block左佢地的習慣
但要明白
佢地的目標唔係會員
反而係cd-Rom
你block 左佢都冇用

好

我會以特定方式回覆

會有blacklist 會員的過去言論歷史
再加上連結

希望大家可以一睇就清楚知道果個會員係分化撚

支持
依家除左高登有得派下旗仔其他全部地方都淪陷哂

除咗個bot外

最重要係五毛言論的資料庫
打算起個google 問卷
比大家幫手舉報
再人手檢查有冇問題

自膠順手開左不回覆, 推一推

nice， 我仲想問下 女仔被黑警輪姦嗰單嘢點解潛曬水， 仲話 Dr. Rayay好似會畀人暗殺, 泛民嗰邊有冇人理， 三罷之後係咪應該主線處理返呢樣嘢先

都唔洗推上熱門

主要想討論下
怕影響討論區運作同大家遊覽

不過個人覺得
比我mark左係blacklist
都應該唔會影響到大家

我明白

我就係見到短短15分鐘
成個熱明門都比人洗晒做「叔一燒」
所以想做呢樣野

往往頭兩三個回覆可以影響晒成個post

有巴打做緊excel 但係佢好似人手入資料……
或者睇下有冇得合作？

好
請問係邊位巴打

唔係好記得邊位 sor
不過今日係熱門啲分化post見過

好似係power_off
但佢個表得好少

Mark幾件嚟追擊，一人mark幾件

寫好

想要多啲資料可以用人哋個三毛 list

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

Strong

支持樓主 優質文

正呀喂
如果可以machine learning train到識自動detect五毛就好

我自己人手去分都好難分...
唔係咁易做到

難分在
我知道好多會員都只係講下悔氣說話, 用下激將法之類
呢D全部我都唔入database
我只係針對五毛, 分化, mon-post狗, 同放負撚

同時唔想影響到大家的討論, 更加唔想建立咩野大台或者規矩
所以想收集大家的意見

push

G持

以前唔係有個3毛list架咩？好似整理得幾好，但唔知去咗邊。

支持

果兩份我睇晒
但有大部份會員只係偶然放下負
灰心 激將法 等等
呢啲我都冇加入去狙擊名單到

推

支持樓主

好有用 而家一入就知邊個係人邊個係鬼

下真係有啲咁既bot😂 好勁呀！ 咁係咪要你開着個app先覆到？

lm

會員 命運在我手 #82546

佢可能只係自嘲一下
我慢慢起佢底睇下先

謝報料

呢個都係

謝報料

可唔可以mark低我？
我係陳雲fans

推有用post

呢個三毛仲有個同黨 等我起一起先
感謝巴打 功德無量

巴打勁啊

謝報料~

支持巴打

Good 支持推

1. 一起底全部都係甜post
2. 重要關頭出仲密 推到上埋熱門擾亂視線
3. 有巴打講過：有公關公司係咁搵人出甜post
個「貓之叫雞」一定係最勤力出甜po個個

我有諗過狙擊佢
但佢淨係開含撚post
咁我都尊重佢佢討論自由
冇開分化post我都算

攪攪下
其實我自己都好迷惘⋯⋯

我見到公關甜po入面巴打留言話多謝樓主引link方便block d打手

樓主唔洗迷惘 我好感激你
如果怕太過界干預打手言論自由（其實佢地唔配有言論自由，機器式開po又可以收錢）
可以選擇係緊急關頭要推行動po既時候
佢又繼續開甜po先追擊佢
平時放L過佢一下
up to u 樓主

報料：甄德係五毛/分化/mon post狗/網軍

一定係書面與達人
我追擊佢好耐

留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文
樓主又吹港獨吹勇武風 自己就開支那寶post
選舉前夕一日開十個post分行本土泛民
知名五毛 書面與達人

—————-五毛post懶人線————-

分化post
點解黃到發金嘅喇沙仔森美唔谷《願榮光》上叱咤榜？

分化港台post
睇返校=支持蔡英文=支持台獨=方便中共鎮壓香港

分化港台post
［小心炒車］支持蔡英文會被中共扣港獨帽子！！！

選舉後停止開花post
區選大勝已經顯示民意，仲搞大遊行做乜鬼？

選舉後分化post
［立場流料］前線V小隊預告區選前伏擊黑警 成空頭支票

選舉前夕全力開post分化
今次選舉失利，發起「黎明行動」阻人返工一定係頭號戰犯

選舉前夕全力開post分化
何君堯：對新移民應「愛如春雨般輕盈」

選舉前夕全力開post分化
梁天琦：單程證是中國政府的地區滲透政策，與西藏的十七條一樣。

選舉前夕全力開post分化
在2047的問題上，泛民是希望維持原狀、進一步邁向分治，還是中港繼續融合？

選舉前夕全力開post分化
梁天琦謝票時表示：「我心入面諗住嘅就係點樣可以令本土派壯大，所以無論係泛民定係建制，都係我哋希望擊敗嘅對手。」

失敗post
做好心理準備！區選泛黃將難以取得過半數選票！

膠post
自從手足開始掘磚，坐輪椅嘅阿嫲就冇出過街⋯⋯

膠post 叫手足投降
我諗到一招可以幫理大手足殺出重圍！麻煩推上熱門！

分化post
淺藍老豆：如果香港交畀中大班黑衣人管，世界真係大亂

失敗post
隨着警方控制中大校園，政府宣布今次反修例風波已完結

支那山寨寶post
雙11光棍節淘寶大特賣交流區（光復香港時代革命）

用2016年數據帶風向post
六成投票率x黃絲六成支持率＝最多36%人支持罷工⋯⋯大家醒未？

膠post
又一城真係死咗人呀！快啲過嚟

血債票償post
第一滴血已流，如果11.24泛黃唔過七成票，香港可以收皮....

分化post
杜汶澤上去港台自取其辱，影衰晒我哋黃絲⋯⋯

拉行動post
喂我屌你地，個熱門發生乜野事

樓主五毛認可證書post
突發 五毛清單正式上線！

風向post
話要經濟抗爭，要重奪議會嘅人，可否承認現實真係有「沉默的大多數」？

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

呢個ban 左啦

樓主幫手睇下佢合唔合乎資格

咁啱我都睇到
留言下先
謝報料

[有圖] 少左人著 Uniqlo 毛毛褸 ?

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#23回覆

Thank

去咗北韓旅行啱啱返黎，你問我答

樓主睇下第85 同 98 回覆
踢爆咗呢個人啲相全部網上面搵翻黎

巴打 你個bot好勁，可唔可以講下運作原理，完全唔識programming 想學下野。

簡單D咁講
首先收集不同會員的問題言論 (要人手搵)
之後慢慢形成一個資料庫

之後用個Bot 去搜尋最新的Post
如果建立果個Post的User ID 已經有5次或以上出現係資料庫入面
就狙擊佢

段狙擊Msg 只係好似一個模咁
程式自己入番d 人名, user id, 之前的問題留言等等資料
之後用網頁板連登回覆番果個主題

太約係咁
如果識就其實好簡單
我都係寫左100行code左右
但要識小小 database 同 HTTP Methods

push...

樓主加油

係呀，所有持唔同意見都係五毛呀

cls ho ball

請問有冇開放個data base

冇
因為唔多識保安野
用公司電腦攪
怕自爆

推一推

唔洗推呢個post 上去

呢排d五毛換左批Account
幫手搵下

Thx 樓主

Can I report 五毛 to you?

Ok ar
I will check by myself

Ok

因為我睇過幾份五毛list
都有好多只係偏激左
或者激將法 或者有時灰心左

唔想猩錯呢啲人

係依到post?

Yes
Or
我明天開個email account 都得

唔洗推呢個post上去wo

PUsh

感謝樓主提醒其他人
現在連登真係多咗好多五毛

仲成日上曬熱滿

*熱門

呢個似分化
製造和理非同勇武 對立

著名五毛殘體狗 Sky_Croc #20867

其實五毛日日都開緊工

今日兩條連登著名五毛「一鋪過」同「思覺脫.」一齊開po分化

個post真係日日都啱用

同場加映兩條活躍五毛 專門貼大量新聞洗版
沙田you #133680
應該大把人識
LikeWaterBeWater #130626
呢個就真係冇乜人識 之前叫丁有康 最近唔知做乜鳩要改名

輕輕一推

巴打好勁

見證到個bot 運作中

巴打好勁!!
keep it up!

余慧明 偷口罩 被捕

五毛上水. 叫人比證據駁藍絲

Report me pls

吊開 中華 同 左膠

有冇手足近排帶左口罩兒出街終於敢食吉野家

report this

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

Report this🙏🏻

我是中國人 你們可以report我了

原來係bot 黎
巴打好勁好有用

你話係5毛就5毛
咁就死得啦
成個連登變到咁弱智多得你呢d低質維穩暗共唔少

啱啱先知原來呢個bot係用嚟扼殺本土派聲音

多謝樓主幫手維穩

連登得返泛民聲音就實冇錯

其實叫左admin整無限block list好耐，而家淨係block到200人太少
但連仔好似無應

要錢租ser 出聲

仲有回憶小子 留意左好耐 係咁開po 扮手足洗底

巴打點解停咗追擊會員徐永強(240250)嘅？

早排大家講緊要接受唔同聲音
我停左個bot

我自己都掙扎緊

我明
我之前都有咁比人話過

不過佢今日兩個Po陣五毛味都好明顯
好彩及時見到

話警察冷血？睇下連登班細蚊仔先啦

其實你追番啲post
話你果班來來去去都係果幾個account
唔洗理佢地

Thx!辛苦曬巴打